邊條友話去salon 洗頭時突然擘開眼望住洗頭仔

攪到我啱啱畀人洗頭時笑諗起左幾下 差啲笑埋右